
                      Que mala, no dan con la formula para hacer de superman una pelicula al menos tan entretenida como ironman, los vengadores o cualquier otra version basada en  los comic de marvel...no merece la pena. ¿Lo bueno de la pelicula? el montador de los trailers, es el unico con talento.
        
            